Run `ng serve` for a dev server. Navigate to `http://localhost:4200/`.

Рабочая копия (на 20.02.18) репозитория с группового проектного обучения ТУСУРа.

Тема проекта - автоматизация проведения викторин.

Я занимаюсь разработкой фронтенд части для ведущего викторины (angular 4). Участники участвуют в игре через мобильное приложение, разрабатываемое моим товарищем под андроид на котлине.
Серверная часть на джанге, другой товарищ. Три товарища.

Вот ссылка на рабочий проект: http://codequiz.r-mobile.pro/
Акк test, пас 12344321
Хотя рега тоже работает, но без обратной связи.

Суть такая: ведущий создаёт викторины (шаблоны игр, фактически наборы вопросов), потом по созданной викторине создаёт игру, к которой игроки конектятся через мобилку.
По одной и той же викторине, ведущий может проводить несколько игр, например для разной аудитории.
Ведущий проводит игру, там по вебсокету туда сюда летает информация о след вопросе, о полученном ответе и тд. Затем ведущий может проверить ответы через историю.

Дальше планируется расширение - добавление вопросов с выбором ответов, медиа вопросы, надо запилить как то уведомление ведущего о том, что в игру набились игроки и готовы играть.
Вообще много идей, потихоньку реализуем.
______________
От себя: ужасно хочется всё переписать по-красивому, да вот не хватает знаний и опыта.